覺唔覺寧願比人外線撚都好過行內線仲要cut 出黎

安全要緊

你試吓行螺旋處，睇你仲會唔會咁講

都係最出條線最好

On9

新手寧願行外線
係咪真？
揸咗十幾次都係行外線

香港考牌唔教 迴旋處

講緊迴旋處

證明你手車渣
行內圈有幾煩
臨出前望兩望左邊有位咪出得

行內圈快好多
但出嗰陣記住擰頭

唔好教壞人啦 你做外線撚唔小心咪盞畀真係要出嗰d人係內線cut出嚟撞

最安全就跟返運輸署嗰本簿仔
當你6點鐘方向入迴旋處
9點出你就行外線
12點出就視乎情況揀外/內線
3點鐘出就內線入 過左12點就逐d逐d轉入外線

利申: 喺迴旋處同人撞過

大把人出迴轉處唔撚打燈，入更加唔打

屌你老母 迴旋處見到你呢種垃圾就最燥 成個傻閪咁 無論出邊撚個出口就兜到最外面成個傻閪咁

所以就更加應該識走線避免同人撞

行外線比人撞都會輸

螺旋處咪輸

咪係，話佢on9又怕佢嬲

最緊要快人一步

好驚cut線

做仆街都唔好周圍同人講自己係仆街先得架

安全，最緊要安全

其實最撚危險就係外圈撚,每次過出口你都閘晒成條路
阻住人出,人地又要估你係咪出

係內圈個d 未一樣，都唔打燈，未又係唔知幾時出